{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5418&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 호텔 캄레스트-구 no.25"
    },
    "text": "を提供する当宿は、電話予約を通じて予約を受け付けています。 また、宿泊施設内では客室使用時間の延長特典を提供しており、大型駐車場(500坪)を完備しています。 駐車場は空港利用客長期駐車サービスで、入室日から3日までは無料でご利用いただけます。 以後、駐車は一日5000ウォンでご利用いただけます。 もし午前2時以前に到着しない場合、no show処理されます。 客室予約の際、連泊は不可能であり、ご希望の日付別に予約してご利用ください。 周辺には正門階に計30台が駐車できる駐車場があり、近くには甘田駅と周礼駅があります。 また、釜山金海軽電鉄線の掛法ルネシテ駅と沙上駅も近くに位置しています。 周辺情報では金海国際空港まで車で0分の距離に位置し、沙上メリットウェディングホールは徒歩分の距離にございます。 また、沙上ターミナルまでは車で3分、釜山産業流通団地までは車で3分、そして甘田駅までは徒歩6分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては65インチUHD TVとネットフリックスが提供され、フロントおよびその他の施設は広い駐車場を含む様々な施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "当宿では電話予約を通じて予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "客室使用時間の延長特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では客室使用時間の延長特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿は大型駐車場（500坪）を完備しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "入室日から3日までは無料でご利用いただけます。以後、駐車は一日5000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "到着が午前2時以降になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "午前2時以前に到着しない場合、no show処理されます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、連泊は不可能です。ご希望の日付別に予約してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には正門階に計30台が駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には甘田駅と周礼駅があります。また、釜山金海軽電鉄線の掛法ルネシテ駅と沙上駅も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金海国際空港まで車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "沙上メリットウェディングホールまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "沙上メリットウェディングホールは徒歩分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "沙上ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "沙上ターミナルまでは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山産業流通団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山産業流通団地までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "甘田駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "甘田駅までは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては65インチUHD TVとネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設はありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は広い駐車場を含む様々な施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 537
    }
}